惡男見篋就踢 旺角「飛腳」戰中國客︰講道德都戇X

旺角是香港購物和美食的集中地，吸引不少旅客前往觀光。惟近日有人疑不滿旅客拖篋阻路，連環踢飛5個行李篋，更表示︰「同大陸人講道德嘅人…睬佢都戇X」。

片段於星期二（12日）上傳至Facebook專頁「香港死亡直播」，只見有男子穿着深藍色涼鞋在街頭行走，當前方有人拖着行李篋，便上去把篋踢開，有行李篋更被踢至彈開「反肚」。

發貼的小編疑為踢篋者，直言︰「旺角好多篋神，（踢到）隻腳都腫X埋，今日冇着安全鞋」。

網民紛紛喝斥無聊︰「影衰香港人」、「腳痛？抵X你死啦，踢斷都唔抵可憐，係咪覺得自己好X威」、「知唔知咩叫先撩者賤」、「唯恐天下不亂」。

面對網民批評，專頁則留言反擊︰「嗰班包容X出街對住大陸人聲都唔敢出，搞行動又唔敢去，遊行又話膠，上網讉責最積極」、「快啲令嗰某一地方討厭香港」。

發貼的小編疑為踢篋者

寫交果到係咪弱撚智？小編係自稱黎

果班所謂網民

「嗰班包容X出街對住大陸人聲都唔敢出，搞行動又唔敢去，遊行又話膠，上網讉責最積極」

講咗個真相出嚟

網民

香港人好暴力
唔好再嚟香港啦

賤種包容狗

如果全香港都係呢啲咁有火嘅人，香港就起碼唔會惡化得咁快先

抵死架喎
我想講香港人係日本都唔係好得去邊 終有一日會俾日本人屌

好漢

崇日狗食屎

義士

大家知唔知住屯門元朗勁慘
班支那人係好喜歡拉篋,仲要加速打斜攝你前面再急停

返親香港一定著Steeltoe

Respect

做得好

我響九龍塘行到炆都試過踢

真 拉篋唔係問題 但要顧好個篋唔好整到人

穿着深藍色涼鞋在街頭行走，當前方有人拖着行李篋，便上去把篋踢開

其實我憎d 亞婆拉部買餸車多過中國人拉gip. 試過好多次撞到d 買餸車, 部車斜斜地次次都撞正上五寸下五寸, 痛撚到仆街, d gip 撞到反而冇咁痛

咁我地真香港人有冇喺日本大聲鳩叫重屌返人轉頭喺度：「要不是...」？
有一個字
沒有兩個字
支畜就係改唔到食屎
口臭

見到呢啲會大大力撞
扮停唔切

你大獲

俾錯負評

你幾高

放心得罪中國人港共政府一定好快做野上門拉人

btw 應該著釘鞋一野踢落d gip 到

日日屌鳩關蛇班五毛 乜都冇做，除咗收到柯打日日追住人嚟咬

著番對波鞋先踢啦，著涼鞋唔方便走佬

有鬼

仲要屌完搞手又上FB呻香港變晒

義士受我一拜

上網讉責最積極
係咪串緊連登仔

有冇fb
等我表揚吓佢
記得加密呀

勁呀組隊一齊踢

個位義士忍左好撚耐

勇武

係討厭遊客太多嘅
唔該同政府決策者投訴，揾返相關部門反映
我明白香港地方擠迫
有啲旺區的確喺接待游客方面會有困難
有不滿係可以理解
之不過人哋經正常程序申請簽證合法來港
又唔係非法入境
咁究竟做錯咗啲乜?關佢哋咩事
俗語有云 “Don’t hate the player, hate the game.”
作為成年人，有返啲理性得唔得

有不滿唔緊要
但唔敢揾當權者找悔氣
淨係識將情緒暴力發洩喺無辜大眾身上
欺善怕惡
係好懦夫嘅行為
仲要不知廉恥拍埋片做小丑
身為香港人真係覺得好羞家

覺得羞家未走囉屌
香港當權者不嬲都唔撚理普羅大眾
我覺得當權者係會聽既唔會令到市民有光復革命呢啲事
開撚到聲話每日150人唔cut 不斷開發旅遊區都唔知做乜
我真係好懷念以前香港無人逼既香港

係同政府投訴嘅，搵返特首反映
我明白有人對政策不滿
有啲政策可能擾民
有不滿係可以理解
之不過政府人員都係跟正常程序行政
又唔係違法指令
咁究竟做錯咗啲乜？關佢哋咩事？
（下刪）

痛快

著地盤佬d鋼頭鞋, 專踢碌

開拖, 駛同日狗客氣?

向依個垃圾政府反映有閪用

( Show Blocked User - 葉底藏花 )戇鳩五毛

話影衰你地嗰d放心
你地d五毛狗支那狗已經夠晒衰

支那人出現係香港已經有問題啦